究竟跳閘上庭罰錢有無案底？

究竟跳閘上庭罰錢有無案底？

唔係係黨鐵交錢咩？

無

ching試過？

我收傳票上庭

真係無

你check下案底係咩先啦
Google有哂答案

黃屍有

5 毛出沒注意

刑毁都唔使留吖(兩年前)

案底定義好廣泛
上得庭就有
不過依d 三年後就無佐
例如你衝燈告你危險駕駛都會有，但係噤輕微無咩事
另一隻係警察指定罪行犯罪紀錄，即係街外人講既案底，好似殺人放火強姦
樓主意思係邊隻先